大家點睇大生地產同結好控股？

有冇被除牌風險？